點解d金融/保險公司咁鐘意成間公司包場睇復仇者聯盟？

有冇人知點解？ 好多fd做呢行既都係咁po上fb/ig洗版 包場睇係咪會精神d?